清算鄉黑!取消丁權!

清算鄉黑!取消丁權!

唔可以再俾啲牛屎佬世襲做山寨王!

若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

勿忘初衷 五大訴求 缺一不可

淨係鄉黑好喇 齋鄉冇黑2047後先啦